<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Govee on ltimos preciazos para regalos</title>
    <link>https://regalos.tole.es/tags/govee/</link>
    <description>Recent content in Govee on ltimos preciazos para regalos</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>es-es</language>
    <lastBuildDate>Sun, 14 Dec 2025 20:25:27 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://regalos.tole.es/tags/govee/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Govee RGBWIC Luces Navide帽as para el rbol 20 m 200 LEDs con Shape Mapping y AIGC Decoraci贸n de Interior Exterior para Halloween Navidad 130&#43; Modos de Escena Compatibles con Matter Cable Verdes</title>
      <link>https://regalos.tole.es/b0d635r735-es-govee-rgbwic-luces-navide%C3%B1as-para-el-%C3%A1rbol-20-m-200-leds.../</link>
      <pubDate>Sun, 14 Dec 2025 20:25:27 +0000</pubDate>
      <guid>https://regalos.tole.es/b0d635r735-es-govee-rgbwic-luces-navide%C3%B1as-para-el-%C3%A1rbol-20-m-200-leds.../</guid>
      <description>&lt;p&gt;Tienes &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0D635R735/?tag=tolees-21&#34;&gt;Govee RGBWIC Luces Navide帽as para el rbol 20 m 200 LEDs con Shape Mapping y AIGC Decoraci贸n de Interior Exterior para Halloween Navidad 130&amp;#43; Modos de Escena Compatibles con Matter Cable Verdes&lt;/a&gt; en el siguiente enlace!&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0D635R735/?tag=tolees-21&#34;&gt;&lt;img src=&#34;https://m.media-amazon.com/images/I/51&amp;#43;7yLz&amp;#43;dKL._SL500_._SL400_.jpg&#34; alt=&#34;Govee RGBWIC Luces Navide帽as para el rbol 20 m 200 LEDs con Shape Mapping y AIGC Decoraci贸n de Interior Exterior para Halloween Navidad 130&amp;#43; Modos de Escena Compatibles con Matter Cable Verdes&#34;&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;癸:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;Varias longitudes disponibles: luces LED de Navidad con 3 tama帽os opcionales, f谩ciles de enrollar con decoraciones para la mayor铆a de las fiestas, como Navidad, Halloween, Acci贸n de Gracias o fiestas. (Nota: estas guirnaldas luminosas no admiten conexi贸n en serie).&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Efectos de iluminaci贸n RGBWIC con tecnolog铆a de control Govee Uni-IC: Controla cada LED para mostrar 16 millones de colores con efectos RGBWIC din谩micos. Incluye blancos de temperatura ajustable, con transici贸n suave de c谩lido a fr铆o.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Mapeo Shape mejorado: la identificaci贸n tridimensional precisa de la posici贸n de las cuentas de la l谩mpara es clave para crear una amplia variedad de efectos de iluminaci贸n DIY. Adem谩s, AIGC facilita la creaci贸n de efectos de iluminaci贸n festivos m谩s personalizados.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Resistencia exterior total: Impermeable y dise帽ado para condiciones extremas (-20掳C a 40掳C). Cable reforzado con mayor durabilidad y anti-elongaci贸n. (Nota: Adaptadores IP44 no sumergibles).&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Mejora tu ambiente con DreamView: 115 modos panor谩micos + 22 modos con m煤sica. Sincronizaci贸n multiclave con mapeo espacial y efectos mejorados. Compatible con subdispositivos SceneStage H70B3/4/5/6.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Configuraci贸n sencilla para muchas temporadas: las claras gu铆as en v铆deo de la ficha del producto, el manual y la aplicaci贸n Govee Home facilitan la instalaci贸n. Fabricadas con cableado resistente para una iluminaci贸n navide帽a fiable y duradera.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;M谩s de 130 modos de luz preprogramados: Selecciona entre una amplia gama de colores y efectos para cualquier ocasi贸n, festiva o cotidiana. Crea al instante un ambiente m谩gico con luces programables.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;M煤ltiples m茅todos de control inteligente: utilice la aplicaci贸n Govee Home, los comandos de voz a trav茅s de Alexa/Google Assistant y la compatibilidad con Matter para ajustar el brillo, configurar temporizadores y elegir efectos con facilidad.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0D635R735/?tag=tolees-21&#34;&gt; Accede a la oferta!!&lt;/a&gt;&#xA;&lt;div&gt;&#xA;   Check the price of this item in other countries:&lt;p&gt;&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.co.uk/dp/B0D635R735/?tag=tolees0a-21&#34;&gt; United Kingdom&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com/dp/B0D635R735/?tag=tolees-20&#34;&gt;吼 USA&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.de/dp/B0D635R735/?tag=tolees0ca-21&#34;&gt; Germany&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0D635R735/?tag=tolees-21&#34;&gt; Spain&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.fr/dp/B0D635R735/?tag=tolees0d-21&#34;&gt; France&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.it/dp/B0D635R735/?tag=tolees00-21&#34;&gt; Italia&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ae/dp/B0D635R735/?tag=rdkn01-21&#34;&gt; Arab Emirates&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ca/dp/B0D635R735/?tag=rdkn0d-20&#34;&gt; Canada&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com.be/dp/B0D635R735/?tag=rdkn0c-21&#34;&gt;ю Belgium&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.nl/dp/B0D635R735/?tag=lgtm05-21&#34;&gt;仇 Neederlands&lt;/a&gt; |      &#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.pl/dp/B0D635R735/?tag=rdkn073-21&#34;&gt;叼 Poland&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.se/dp/B0D635R735/?tag=rdkn0a-21&#34;&gt;葛 Sweden&lt;/a &gt; |&#xA;   &lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
